與謝振中合照風波，梁漢文：「天下判官何其多，我問心無愧便是了。」

留名等睇演唱會派免費飛

尊重前輩

梁漢文：「天下有案底人士何其多，我問心無愧便是了。」

WHO?

啲留言

睇死佢又係搵eason做嘉賓嚟促銷

藍嘅同差佬影相梗係無愧

呢件垃圾 鄭中基都進步晒 成熟晒
佢永遠都周圍痴

又懶落校長度

如果比希特拉拉住佢影相,
佢會唔會照影?

咁佢確係好了解世界多判官
衰過醉酒駕駛
衰過上TVB講粗口

梁漢文好黃

點比呀 鄭中基唱歌果期都已經紅到仆街
之後拍戲一樣咁紅
呢條友成世都無發過圍啦

R.A.P.

死開D啦
who

03/04嗰年 7友都叫有紅過下既認真

但都夠食
90年代唔係大紅大紫都搵到食

佢都覺得犯左彌天大罪

黑警真係藍屍都知臭

曾經好鍾意佢首新聞女郎
點知有個演唱會eason一唱，好聽勁撚多。
當時我就知係佢浪費左首歌，一直紅歌唔紅人有原因

咁撚伯又係靠害既
明知自己近邊個死邊個

我又覺得其實佢係淺黃嘅

港大科學家閆麗夢最新福克斯新聞採訪

請比例証

條友一向都係痴人上位架啦
wfc

講到本身有人會睇佢演唱會咁

銀聯信用卡優先訂飛

7.21唔見人

原來佢係罪犯

一個連數學教授都支持既配票方法

死不悔改

幾個月前酒樓明星足球隊張相

有fans 去梁漢文ig留意話好彩佢無出席飯局

佢有like到comment

我知唔代表咩

但佢至少無公開屌過黃呢邊

等同自殺，完

申請提早退休

佢仲衰過唔講嘢

條撚樣當年差d破產

就算唔係黃

應該都好似eason咁啦

沉默是金

唱柒友唱到自己都變埋「很感激忠誠的狗」

梁漢文俾左幾多錢出黎做pr

《好朋友》果陣都ok
已經係1997年
香港淪陷時期

721 梁漢文
831 賈曉晨

淡左一排，其實真係得七友嗰年紅D，不過撞正古巨基果D彈番出來，紅極都係陪跑。

好撚老實如果要係計好歌，數老鼠安，蘇永康，怕數埋張偉健都未輪到佢

依條友我剩係記得佢唔知幾多年前
雜誌賣佢學人渣波子無錢供比人拖車走 要問其他歌手借錢贖返架車

成 4 50歲人 仲
柒下柒下咁

你十年人工到啦

垃圾

鄭中基一出係台灣已經紅到爆

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #取回強積金 #黃色經濟圈 #一國兩制已死 #聯繫匯率 #快閃文宣

收皮啦

其實唔係呢件事
佢根本冇機會曝光
話唔定特登博比人討論

蘇永康呢？梁仲琦呢

Who?

佢慘了, 自己炒返起

咁講真 藍既就唔洗開po解釋啦 藍既理閪得你講佢咩

謝振中好失禮你咩?
應該幫佢post 去藍絲谷啦

問心無愧 呢4 隻字 透露左藍絲中國式思維

鄭中基起碼有暴龍哥呢個經典

講到咁 明既就明 唔係黃係咩

算鳩數把啦, 依條垃圾書又讀唔多, 政治識條撚咩, 撐警都唔意外囉!

睇得出佢好無奈
我信佢唔係藍

我講得佢夠膽開個咁嘅po
就算係藍都有限
但同得振美影相
又黃極有限囉

留名睇Neway派飛

公道咁講，我信你只係講返個事實出黎，並唔係打手。

但個問題係，就當佢係淺黃，知道奶共倫有份踢，而家風頭火勢，就應該避忌下，咪求其諗個理由推左唔去囉，有幾難啫。

怪就怪自己敏感度唔夠，怨得邊個

垃圾係時候收皮, 快啲搵多啲藍絲聽喇, 嘻

佢咁樣講唔似藍但係似果啲好低學歷講乜都柒既人

佢有無做護旗手先？

請唔好拎半紅不黑既歌手同eason比

仲有《龍咁威》
同唱到人人都識既《無賴》

賴哂落痰伯到

樣又冇 唱歌又唔掂 唔靠痴點搵食

唔可以食兩家茶禮 ?

得首七友
計埋纏綿遊戲咪兩首

字裡行間想話被迫

其實已經對所謂香港藝人無期望

哈~閱

正如啲人話奶共臣同雞容係暗黃一樣
你要選擇為咗利益而唔表態嘅
我哋香港人都唔會再當你係同路人

剩係同廢老倫合照都仲有得兜 , 但加多個謝振中就擺明有政治含意 , 明顯想做支那生意 , 唔好當人傻 , 返支那登台算啦

派都唔撚會去睇
你估好得閒

POPO都係問心無愧. 失去同理心既有錢人都係問心無愧, 仲可以指住d資產者唔夠發奮勤力

條友係咪坐左一年啊，扮傻唔知咩事，走左去同人地踢波，仲被人叫一齊影相，如果真係咁無知，你都係繼續做藍絲啦

二千年頭個堆鳩片佢包辦哂咁濟
除左龍咁威 仲有追擊八月十五同我要做model 個啲
佢之後呢類片就無以為繼

仲同到麟伯咁fd，又keep住暗星足球隊，又同謝振美影相，你話似藍定似黃

唱大外宣歌都叫沉默？

只可以話：「你真係好撚鍾意踼波同鍾意校長前輩呀！」
最後：你都係收皮啦

同殺人犯影相去死啦你

就係本身冇 衣家先要靠振美同撚拍宣傳

陳奕迅沉默是金？

人地幫支那做埋propaganda喇

我就覺得佢藍到發黑

唔好哂時間理隻樂壇Dororo啦
明明存在感極低,又想曲線幫人炒人氣?

係咪又唔記得一月燉的教訓?

梅姐提攜嘅得何韻詩似樣

同地鐵前線一樣

佢問心無慚姐係佢係藍

老老柒柒，就算佢黃既都好，一定唔敢出聲，呢個時勢一定利字行頭，唔會講出聲
利申：唔知佢黃定藍

咁我都覺得佢蠢

波牛一隻囉

呢行識得呃fans

一早再紅啲啦

廢物

除左好朋友同七友，真係諗唔到其他歌。
呀，仲有再早期合唱火熱動感la la la

啲警賊同啲罪犯咁fd，好難唔畀人話警黑合作嘅。
721又到啦

黑社會：我問心無愧

精黃？

其實你黃藍真係無乜所謂
反正點都唔會課金比你演唱會

Eason唱紅歌都算沉默是金嘅，直接用行動説話

留言無出席飯局 佢like因為避開中肺炎姐
黃乜撚 到而家個fb聲明仲係講撚到咁 莫講話一百蚊張飛啦 免費都唔想哂時間入去

無錯

冇咗福相睇嘅

堅係黃

利申:尿兜見過佢D尿

明星痴黑社會正常形象都會變差
自己唔小心唔怪得人

但都唔洗追住黎屌幫佢宣傳
冇存在感對一個偽人黎講已經係最大懲罰

真係唔知有咩人會買飛睇佢演唱會

啱 等市場決定啦

班中女c9囉

佢同蘇永康條7頭咁frd, 物以類聚

推

佢出呢個post點都唔會係藍呀，係藍就好似楊明莊思明呢啲咁理直氣壯啦，我諗佢只係對事情敏感度不足無諗到咁長遠。

佢個frd叫穌永康

咁又真係幾無辜

粱炳搵邊個睇

除非好似藍奕邦咁反面屌9校長

咁應該至少都幾百萬喎 仲做到一pat屎咁

一日最衰都係廢老譚永麟，搞到我嗱屎上身

屌你老母何其多，你老母開心便是了。

top。。。。

柒友

九成係公司包嚟送飛

係霉同紅唔起方面真係幾top

應該會唱一兩首歌，其餘就靠嘉賓上嚟唱歌🤣，為威威呃飯食

鄭中基方力申真係屌打咗佢
奶唔係問題佢呢啲係似周圍癡
Btw 係得明星足球隊癡得個班人都唔expect會係有咩唔同

咁都開到演唱會
讓返個位比人啦

公道講句 前輩叫到影 唔通話唔好啦 下次先咩😕😕

仲有大把正歌啦拎黎同七友比都哂咗
聽講暴龍哥仲翻唱緊啲舊歌 精益求精

硬係覺得佢篇野有骨咁

呢個真，睇個仲垃圾既政協陳上到大陸都撈得風生水起就知

黑狗:我係正義

連登仔唔係都笑9方力申咩

利申
其實覺得佢係叻仔

下次咪唔驚囉
有撐警證明
為所欲為tee都唔駛

食屎啦！冇良知！

你食蕉啦， 同黑警影相仲問心無愧， 仲有個廢叻同含撚譚呀！

屌又黎ff 淺藍唔得的

tvb 黃啲

都得

話佢梅又唔係, 畢竟都有幾首好歌, 話佢紅又一定唔撚係, 所以真係好矛盾

垃圾柒頭，醉駕，死撚埋一二邊啦，屌你老母

我都想睇下到時有幾多藍絲肯撐
真心想睇下藍絲有幾團結
佢個人本人都無乜歌，到時唔好唱黃絲唱嘅歌，唔好唱林夕填詞嘅歌，想睇下藍色幾真力量

其實我都唔明方力申有咩問題
言論又好少話賴共嗰啲單又做到自己想做嘅嘢
人又醒目

咪淨係得七友紅囉

屌你老味唔駛講咁多
去佢個POST 比嬲 + 留言屌柒佢最實際

唔諗政治方場
陳奕迅就算忘詞都好聽過佢

無賴個陣全香港都識唱咁滯

佢唔係警察世家咩？

唔識冷處理

又要炒熱多次

其實作為一個'明星', 每個po都都百幾個like, 認真佢考慮下派飛算
去楊明買滿50蚊湯送1張飛

點解要攬炒~~~

佢把聲嘅質地同eason完全冇得比

top

尋晚鏗鏘集何妖講721都好似有講過問心無愧

721 問心無愧？

唔好意思呀校長 趕時間

呢條畜 WFC

點睇都似假膠喎

咪除左果下囉
大佬 唔睇戲都知鄭中基叫暴龍哥
同楊千嬅有一手 同菜桌賢有一腿
經典歌一講都起碼幾首
佢d滲透力大過李漢民好多喎

尊重前輩 但個前輩值唔值得你尊重呀
可以話有事走先

肯定臨開show前大量買一送一飛

wfc

LMF
LMF

其實係咪手足扮藍玩尻佢？叫佢請老鼠芬做嘉賓

合唔合照佢都要派飛架喇

問心無愧

其實陳小春紅過梁漢文囉

曲到咁，唔洗問啦鬥緊藍

佢當年有份火熱動感lalala
得佢一個唔紅

佢咁出post法真係左右都得罪哂做咗咁多年人都係無公關

呢條廢柴除咗靠痴仲有咩機會上報

呢個moment仲咁隱悔想食兩家茶禮
一睇就知你係咩人啦

上去唱點解要攬炒

啲演唱會飛賣唔哂咪送比三萬隻object去睇囉

如果前輩葉德嫻拉住佢同黃之鋒影相佢影唔影???
BTW佢自己有首歌啱返佢宜家自己, 自作聰明 實情是蠢人難清醒~

仲有楊支嬅

唔好講黃之鋒
前輩葉德嫻叫佢佢都唔會應機啦

其實譚廢老咁樣抆佢影相同upload佢上微博
真係好有夾佢上船feel
但梁漢文出席得都抵鳩佢死
佢大可以有骨氣啲波都唔踢
食得鹹魚抵得渴

佢自己舊屎？

無人想知你條奀星死左未

譚校長做判官 害人不淺

都係因為其他個7條友首歌先紅到

聽過陳奕迅cover 就冇再聽過原版

兩面不是人

又當自己係主角，事實證明佢一世都係臨記

佢唔只係無厘頭
佢真係有料有才華
呢件姓梁嘅就算啦
撈乜都唔掂只可以靠痴

同姓李條擦鞋仔一樣
(出道時又串又自以為高班
但比Beyond 家驅食住，紅極都紅唔起，高不成低不就
廿幾年前做世界盃，䅻落矮仔同二奶佬度
之後鹹魚翻生)

七友 獨唱版
七友 台下觀眾版
七友 嘉賓合唱版
七友 嘉賓獨唱版
七友 Big four 版
七友 蘇永康版
七友 張偉健版
七友 許志安版
七友 明星足球隊版

佢除左7友，仲有咩歌出名？

唔會割啦, 割左佢仲邊搵到食

當年派左首7友比佢紅左

唔覺得佢有咩唱功，偷食安同鄧健宏可能仲勁

佢呢啲唔係叫問心無愧
而係厚顏無恥

振美咪幾好

邊有人聽佢
成日見佢啲碟鴨寮街地攤上面，好似垃圾咁
信和啲二手舖架裡面長期都冇人掂過
Review33 啲二手佬經常一大堆碟，原木渾珠攝幾隻佢啲碟呃呃食食

點解成年你都唔出聲 係要過左國安法你先發聲？係咪驚自己比人拉你先出聲撐警？人血饅頭梁漢民偽藍！

咪係，譚伯都呃咗個fans收埋做二奶啦⋯⋯

其實佢都好撚勁，無論身處邊個年代競爭對手係咩人都好佢都依然係二三線

姓李呢個人稱第五大天皇 好聽就係時不與我，唔好聽就係未夠班乜都爭少少

天下偽人何其多，我又發現了一名便是了。

Fight as one

有啲藝人自身無咩料到 但同啲有料嘅frd 痴得好 就成世有貴人扶住

Pg家長指引

我諗佢地大四喜個四條友都好難係黃

真係傻撚嚟
你唔撚出聲過多一兩個禮拜冇人記得啦死戇鳩
係要自己沖出嚟俾人屌嘅

紅到仆街有冇咁誇呀

好心佢就瓜田李下，明知藍詠麟咁仲黐埋去。

幫埋世衛宣傳添喇 沉默是金

彷彿見到人鬧人引戰狗
真係唔識死

醉酒駕駛竟然講問心無愧? 你係唔係撞死人先有愧?

其實好多artist 都好離地 分分鐘連黃藍概念都冇

邊個黎？

張偉健呢？

仲係唔知自己衰乜野

暗星之中既暗星

咁鼠王芬之前又真係唱左首垃圾歌